邊個再叫唔好仇警邊個就係鬼！！！

你老母，又係養妻活兒論，咁上街既人要唔要養妻活兒？幾多人工都辭埋為左正義？話其他無上前線既人唔值得俾人屌，臭坑出臭草，佢地唔發聲，仲要係同一個team就係幫兇，屌你老母咩叫focus番五大訴求唔好分心，其中一項訴求就係為班仆街黑警而設

痴撚線

推